終於有人拍片爆9番慕容

香港終於有個似樣啲嘅Youtuber，唔係靜係得bob叔。

慕容幾時回應下控制輿論呢樣野。

係佢d 片到留言俾佢Del晒，垃圾

真心啦 我兩邊都無了解過
但你呢個post明顯係當事人開或者打手開
唔好扮咩終於有人拍片點點點 好肉酸

佢同bob叔單嘢已經開始唔鐘意佢

樓主你咁樣宣傳自己個channel，有啲核突喎

屌我而家拍條片話你老母係雞都得啦 有晒匿名爆料人士呀 好好屌 肉鳩酸

樓主你會唔會太明顯

2個訂閱

末日都寫錯成未日
相當求其
Btw冇興趣依啲小學雞八婆嘢

懷疑係樓主本人

根本就係啦

佢係狗公又點？
呢度8成人都係啦

未睇過咁柒既youtube 片 乜撚野5個人爆料

樓主個傻閪

你估唔到開頭，你更加估唔到
個結尾囉on 9 樓主！

我飛黎睇，以為有料爆，結果你就擺明冇料爆之餘，仲話叫人唔好浪費時間去呢件事件之上！

WTF！咁你仲拍條片想大家曬10幾分鐘?想表現前後矛盾到極致?

我剩係覺得馬戲團又一次公關災難囉！

雖然我都想吊佢，不過咁樣宣傳有d肉酸

喂 樓豬 貌似rose ma啲觀音兵喎 我幫你頂住 你快啲走

youtuber
2個訂閱
笑左

個channel得2個訂閱，尋日先開，一個鐘前先出片，點會有打手？

on9 樓主

樓主自己

樓豬好柒
唔係咁中意mama呀麻